[intern] 有冇人會掛住同事

我同佢都係返8星期intern
但係佢早我一個禮拜
所以佢今日last day
下個禮拜淨返我一個

同佢負責同一個project
幾啱傾 公事私事都傾得埋
7個星期每日都一齊食晏
食勻公司附近嘅餐廳

一諗到以後唔會再同呢條友咁樣方式相處，甚至可能唔會再見到佢就好想喊

p.s. 唔係鍾意佢
p.p.s 喊撚緊

gay

冇利申？

會
會keep contact架嘛，之後慢慢會淡左

唔好咁gay啦

都話唔係鍾意佢

中同都會淡啦 時間過咗就冇乜嘢

耐冇見咪約出黎囉喊咩

Gay

係愛啊

明樓主意思，keep contact都唔會有之前嗰種生活方式，明知會淡，但冇得救

I know that feel

九點鐘又開工
不過今日係得自己一個既

打上903

thisisgay。天下無不散之筵席,冇計…

利申：過多十日就到我有呢個情況唔知點過

妖你唔係我同事呀